日本美魔女大賽 43歲成熟美主婦奪冠

年輕不再是選美關鍵！日本最新一屆的「國民美魔女」大賽昨日劃下句點，后冠由43歲、生過3個孩子的家庭主婦箕輪玖美奪得，她一連斬獲3項大獎，以壓倒性勝利脫穎而出。

據日媒「livedoor News」報導，與時下的選美小姐比賽不同，美魔女大賽自2010年開始，年年皆邀40歲以上，堅持健身保養、又有自信的魅力女性參賽，鼓勵中年女性彰顯成熟美。

今年賽事共有1850人報名參加，選出21名決選名單後交由觀眾、網路票選，再加上7名評審給分總和加計，21日在東京決選出最後各項奪冠頭銜。

經過泳裝、個人風格服飾、禮服等層層關卡評選、再經過評審提問回答後，第5屆的美魔女誕生，由43歲的家庭主婦箕輪玖美拿下后冠，除此之外，她還獲得「優質美魔女」、「礦物質美魔女」等3項大獎，擁三冠王寶座。

箕輪玖美過去曾有6年的模特兒經驗，25歲時還曾懷抱當歌手出道美夢。她當了10年的秘書後2年前退休，之後決定做個稱職的家庭主婦。箕輪玖美表示，當初向丈夫透露參賽消息，丈夫給予很大的支持，如今獲獎家人都感到意外。

呢位太太, 你老公幾時返工同出差呀

拍av 拍av

左2好似米雪

右面兩個仲正

係囉

最柒係佢

MILF

可以同佢做愛即刻死都制